王騎真人版電影 2019年上映

又係山埼賢人

係大陸拍架 D景？

啲大隻佬角色即刻冇晒霸氣

本來喺漫畫係巨人咁款

扮王騎個個原全冇霸氣

應該分上下集

yes

應搵王秋生

可惜大傻哥同大口青都過咗身

唔係嘅話佢兩個真係非常啱拍

得返徐萬能KEY可以用

吹到咁大，第一場仗就輸左，仲要死埋，同柒番谷有咩分別？